法唔法國coin master唔起嘢畀人打好小家？

將自己立於不敗之地，好狗

日日畀人打到啲錢用晒維修，原來自己係咁乞人憎

唔起點升

我覺得似係一次過起

次次一訓醒條村就黑晒，又唔畀人覆桌

共產game
有錢就自己升地
人地有錢就共佢
人地有地就批鬥佢

似北歐維京模式多啲

靠打靠搶返嚟，都係全部用嚟建設條村同自己百姓手足分享

唔起野d錢咪會俾人偷

儲埋一次過起，起完一條村即刻stop

儲緊個時都俾人偷爆啦

玩coin master玩到冇晒同事親朋戚友......

唔起野被人偷嘅錢仲多過起完之後維修，見到d frd儲幾百萬唔起野我笑而不語

一路轉一路起嘢用晒佢，升晒一條村就stop

是你教我們和平是沒用的

維修費可能唔止呢個數

維修費唔係平d咩

我個EX個老母咪係咁
唔知點解佢咁撚多柒spin
打撚到我傻仔咁

試過一個鐘比佢又打又偷
連續10-15個都係比佢打或者偷

然後我同個EX講
叫阿伯母收手
佢話佢老母暴走架
打完我又打我EX

EX建議一齊聯手還拖
點知一睇,佢老母唔撚起野

扮假膠真宣傳post

如果啲建築物升到好高級，畀人拆晒就幾係嘢

次次返嚟見到條村黑晒，又唔見筆都算，想搵條友出下氣竟然冇嘢打

Pr 拉！